買日本水貨車

上網FB見到有幾間(綠X，NAKX)專賣日本水貨車Freed, sienta，又話可以驗完車冇事再落訂，見佢地FB好似都幾多人買，唔知穩唔穩陣，有冇巴打試過？

由第一日俾得你驗就多數無事,驗完都係求安心同即場要求佢地執執D唔完美既地方,呢D車行一般都OK,肯寫埋落單同你執,個人覺得問題不大.

不過前者有行貨,我估你簡水貨都係貪佢平3,2萬,但帳面平左,但車機又日本出唔到中文,玻璃又過唔到驗車既,車太又多數夠晒期,KEYLESS又多數無要平就一定跟絲絨椅同鐵鈴,仲要係日本落地超過10年8年,隨時己經行左20萬KM以上,係咪慳左錢自己諗.

想搵舊款Freed8座 我見2010年車都係9-10萬，交車前又換晒呔，合金鈴，換晒玻璃車機，係怕副偈行得耐

其實行得多都唔係問題既
最大問題係keep成點
我之前架mark x3.0 2005年車
係日本行左18萬公里
到我手再用都冇咩野整
相反我懶得做保養，又粗揸先開始壞
但講緊係我手都揸左6年

即係日本6年行左18萬KM咁粗咪？
咁都揸到6年冇事，巴打咁好手神

車係佢地揀，而唔係你自己睇中邊款叫佢地幫你入?日本果邊有驗身紙

toyota 閒閒地十幾年車過十三十四萬km
上手勤打理保養 問題唔大

入口易手水貨車多數都係租車公司D貨,你自己諗下一年行幾多,
當然,如樓上巴打講保養得好係無問題,但又要煩到華仔,"邊個知"?
如果你BUDGET都去到10個.......買行貨喇差無幾,少個位者.....

日水靚過行貨

彩數係其一
其二係你自己都要留意下日本d二手車盤
唔係下下都叫人幫你搵架車就算
帶返頭盔先
我個陣就搵左好耐，我諗都有成3-4個月，先係大板搵到部
然後咁岩去大板玩，厚住面皮咁折問可唔可以試車先買，咁先順手試埋車先俾佢上船
唔係佢開曬野俾我睇我都唔信行左18萬咁多
除左基本損耗之外，車內外都好新，車頭波箱仲好精神
係最後部車係部船到
個尾箱俾野撞（立）左少少
唔係賣廣告，豐田車keep得好真係好耐用
我俾左屋企人個部ae100仲健在，行得又走得

一句講哂，呢d細行
你預左慢
係好撚慢
佢送比你嗰d維修、option
你計返，貴過你去28car執部再自己跟返維修、option
只能說你唔使煩，有人跟
但你預左佢一個人跟4、5架車，你等到暈

佢話揸咗6年，即係2011年入手
入手時行咗18萬，即係6年行18萬km喎

我都係咁理解

就咁計年份係11既
但係計年月日就唔係

未訓醒打錯曬
日本7/05製，11/05日本出牌，1/2011到我手
計係香港上牌6年車就7年，係11年1月出牌
原來7年都就到
今朝先行行下死火叫拖車
順手大執一次抬埋波箱

見過有行家返過架佛
又係租車公司嘅車，五六年車跑左四十幾萬公里
執一執個籠 篤一篤個標 又一大班傻仔落撘

利申 車房仔

正解,梗本全部都係咁運作

買水貨車預左唔會係真咪，無撞過全原裝油，車頭波箱精神，內外企理就得。係d濕鳩先理粗唔粗咪
鬼叫同一款車行貨柒咁多咩

自己bid/搵車行bid有分紙果d咪堅咪囉